A_com = 0x001fff1614b75be39fb639d7633630d26726bed883cdf7d7a1f1c628936450bd + i*0x007ee3d6344cbd83a6d7cee99823b7af4e2a158491f7a97ae17bfa86d4d28959
a = 30c8dfd5df17bbde95
b = -1e4a48e0dce13bb641
c_or_d = 32418876c7cfcca47e
q = 12aeb3c3f773aee42d53b89521eaa9f187
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
chal = f075b9d5e837ffff3bf9c4a04a38a06acd2bdcc5f626915f26cb7b5a68f742b5
A_com = 0x02f9a2478f81198dc5dd004cd0d0cf464b688210d10fe43d08122e5ad570c00e + i*0x02fc00a08d2d758b5136ab85eb852d4ae6121ead56b599ff8651edf8f24a7c78
a = 130bd505dce8cc3092
b = -1a36e99e2528a0159b
c_or_d = -25db43ce5a9d5c4215
q = 105ffe61fde48761ab1b5aae284bda8da3
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 1
chal = c471e7bb451865e1ab401391d3d2acec00e509d2da827485cff97cabd0fff4bd
A_com = 0x018ed8de725be384a92951fdcb3f42c059bca83eb032a4e7b35e3b3615acb8c6 + i*0x033ea23f257f925edcb3f62fd447f4042176cef62fb6e30add3949b4720b456f
a = 3d64e9c2222a2559de
b = -3cc2483e4b674ac9e5
c_or_d = -2429067ff47b553f40
q = b670a6fc81e284b22f2cdb8c44fc48c57
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 2
chal = 161c1932a0311eb07979b3f062b317e1c94eaf4e6a27298e465458bc400079a5
A_com = 0x010043a9a2e63e3d78b2f4f05b4b0c6b50278955257a991cd94a4296dfca148c + i*0x037687b2218f415f1a80275473504199c9ac75b88d224c111c47eebc2e40bdf8
a = fa64cb70afbc9b47b
b = -3055ca09ba74a1702a
c_or_d = 13454c0970d1cb201a
q = a802ec864aa8798c335b41dd4414d2db7
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
chal = f49c32fca60e800b6b6c29aa7b594ccc97d3fa25133588d00b6be95bb8ffd104
A_com = 0x0202b3e8b11bad9a31ef89e880f37de8fd09be5660991856254efb4f8afc0a54 + i*0x04d1f3bd65514e59ff03bad6fca1d0917cdb7c1299db11d1d5bc39137ef91d7e
a = 2c333b2b73f6636bf
b = -2e625b23742718babd
c_or_d = 250e5ed2207956b797
q = a7cbec911d93e3ea746c266e16e1e4753
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
chal = 3023241a7b74c845de351a6ee0c3db13e90820c547bf27caaa8f2a44656c7a7c
A_com = 0x04571b1763f9920ffb1ac1ab0ebc224d684a5d318f3e7ad8a0dad8e0d5de39fc + i*0x0036d755919363e0c30bc68ebf3c6f660246c07ab27be62778779f4aee51623a
a = 3b9327eca36a4619e7
b = -114387b74d422b01ab
c_or_d = 2e77357d7c7b2de55c
q = b6cba0cf45d3b9e96b42f842de802ad1b
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 2
chal = 72e9b7e55516fabeaf196a82c46823e965cb905c0674bd87e57184722f6995d2
A_com = 0x036a2aed029681799767c7bab34014a33e200c93b556023292d947bb1a61aad6 + i*0x0449ae8fa84ba1828c584537dbcd43aa7af9b0179260abac2c3da54e8cd142bd
a = 30e5507df547aab77d
b = -1227c655acf1c286c2
c_or_d = 281e84f22ede9f58e0
q = 11bc7a765deaa2a9793fed3c84ca9188b7
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 2
chal = 55092d0dcf0be8e1833322b4b2e2233ae6e78371537733fbd3156460770dfadc
A_com = 0x0188f080d990f1a188cb685f22f60c30346d44ccf31e691cc626b49e66cc4aa7 + i*0x02c3e5834b43270a29a7e9ed64d1a28cf2742444349ee1f89cdc5122f5de0370
a = ca0c93d85b7ef359f
b = -7735fd91947998498
c_or_d = 2f1ac18ca67825fe0f
q = a9c5f95163f5a16fab6df9460444788cf
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
chal = 621ea513482433bb12084c69ba501dd025e89d2edcbfcbf40c174d6f5e8cfe5
A_com = 0x029b7f4726c88a68a4dffa96056ca0654e15edb1e2c85eb4483433717d5b61c0 + i*0x00088f62be86ca4eed7607b73689fb60bba17a07168f61c55d6112a390798ef9
a = 1c401ac671f8f03ca1
b = -190e36a44852e8ffb2
c_or_d = 290bb84cad50cfded3
q = 12dfa3f80fd28dc3a276673ca7f7256ddf
hint_com_P = 6
hint_com_Q = 4
chal = 6324e15439c3a64b65b68befd2d57fc3ac9acf255634ea2d605ebf18cceb8ab5
A_com = 0x03f7898a95336f6468e9ae75bdd165acde7dfbd8c96ecff7fe6b956dc75ce53e + i*0x0129edec3a6e20d480ae20fce3c5048ff0d2aac045cc1c09fe4f848792b2749e
a = cbd76deb5f6b78589
b = -3f77f651b742470d6a
c_or_d = 107b6185febe8a2588
q = 44f5e5dfbc08e0917ee4b035a2aedea51b
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
chal = 47c53bb2a9a91be226060496775911507f973ee22818f3e82567666708a39657
A_com = 0x02998a4704ab1ec815b952190cebcc904c2fa96b59649e8f3d681b757dc0f0d2 + i*0x01685aa86680d4015707deb777c4298323af2f21601747eac71c8842c12d8e46
a = 2d1db0c0ea6303abda
b = -d7729cf5d11174c1b
c_or_d = -3c6f8fee66b6ba7d29
q = 14e8f96086a581faf1ecbf075ee8d0a8ff
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 0
chal = 6fda4ef16ce8b6a172e29516e0b51162af80260074302d9d650e99544412e04e
A_com = 0x04fa3a9d79f5f8bd1b4c9a28b9c958713075cd8e95e6413b9bbcfc1c0e212f62 + i*0x012092ea2fe7ace9ce1e0011ef634362e48c8d33286d1f8d7ca54336ff4ae111
a = 38d13e5e7dd220729b
b = -945f15ba5b0b8d215
c_or_d = 1d4dea730c18f737f9
q = b82d820dc2fac07113c89f536bb063db
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
chal = 51ffa2931e04523ff7083e9827bc3a2611ddede062a149899e0637d2fff0b518
A_com = 0x01f7212fe2e2900df6d53270bf30b59667be3827befcf14739a67118f24b9083 + i*0x017e18b544a6450377ed3b41dd33917e796e85a50ba223e09878e14c1d597e0f
a = 1bae1bd6b3a5782965
b = -13156efdf02e561185
c_or_d = 23cf21a61db6f45971
q = d1301f7db53e9d854adcf114f0a2ddda3
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 2
chal = d199831c80c2aeabbcb01928e9b55db9b202473bae72b2a1521c36e6c971ff6
A_com = 0x036b7020b76437054fe748c9cb845ecebc162d726e3a3df0f5577ea76c4dcd05 + i*0x023cc9da4bbb7e02b5d781fb1b41ec10f30b77e6660c9fba4880ce0238574f71
a = 187703ac663906780c
b = -4cc43755bf61cd169
c_or_d = -217de1de6712b3c08e
q = 3b60a2dc913cd63a163c43a3229a08f17
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
chal = e38faa784ddd81bb8594a2da3c45735053444cc87edab165336791508683d4a
A_com = 0x046fce199642c3ecc3a1ce95c7ceb0b81777383ef152465145c75df109b4abdd + i*0x03045906dd37210505e943ec7c76d4647d1bac0b186dfb77fa28d2c8b0bca172
a = 14307e4a747d7bad1
b = -356015f9e22bcec93c
c_or_d = 22a6923c87cae7efad
q = 760f78f128979e7e257149421507cf79f
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
chal = 820f49458be56e6dd825ce8e3df605a5435e65d9a4e0a3f73112ec8ffa916621
A_com = 0x03f1876119684aebc75c51eb23fc84a490117e6e422ca5d81975c5933667ab8a + i*0x020a5af8a61284b5db5f9e0c8b8cccf1d5f5759273c3bb2a36fc90813b5b2756
a = 552c0033cf72fb981
b = -694cc9ee3c262636a
c_or_d = 3cb412fbd78f80a867
q = a20f9631d9990c9ce362266556549610b
hint_com_P = 3
hint_com_Q = 1
chal = e5d8e982d7e1f1db0cafe7827b49b2e180710a3c57f7434aaca250681903be8c
A_com = 0x037f9383677d976c6402cfe21cb7fd030fc2a4897386d6d61377ef7160ccc760 + i*0x0462f1f6ec102cbc75a918bdf34a2b20c58029b50eca9b15ea62134ec79aad9a
a = 219096b0c194f8d896
b = -20ec3ce711fbffb90b
c_or_d = -b16dd710556a433d0
q = ac1309efef3e21a286d72b5f1b6ca392b
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 4
chal = 9dca8fb409cb33b83479ae603c70200598d03768c94c3f0efdab07822bff041a
A_com = 0x0389dfc6c8b3e207b4909617abe97a9a01a79ebd77a6c043ee45bb44cf6086f4 + i*0x016f29833887256a890843b1b9c4c1a009100feed55f9dfa63c7535aec1e5422
a = 10cfa985a61bffa513
b = -3023b9be8aea858df2
c_or_d = 27ae1e1ef30add1fc9
q = 159d6b773c6a2a19d2879ba6b0ba76ce63
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
chal = 983b213f21b321fbc7683d5811492f0f28ef4080e41da36c695478dc9a332d36
A_com = 0x027c850052021294704cbb652948cfa21defc5ceb53eb5d854850f0b5c228028 + i*0x027dda43b7fddd07c2b58ca7cebc49b0b00c0a06e211d37490a65047e18e03c2
a = 3d3264ace914c13d5c
b = -3156ebb0bd951a2c83
c_or_d = -5b632c121406623d4
q = 5276ae11e323f91c68fc22499ffb27d53
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
chal = da0b868ebf7276624455563d53da13523070cfcb7e38021608d1ad4f256e2d06
A_com = 0x01a5931083ed991b54376b7c933cba3fbd4ca53ca0f46d9acf3e4664c64f4b02 + i*0x049bc0674193cfac2f4dfd9894f137e7593eb6e16f771373bf350461aff8a371
a = 26d69c7a6fcfc13f86
b = -21c579e63f3e36f107
c_or_d = -387a734bb4a4e36dc8
q = 96d8bd821453e8abe6f10c75a2b252f97
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
chal = c4cf46ad0585505c50b18d3d24df6e5a47b697a6be64f92599ad7922f33b5966
A_com = 0x02f5e01628cadabfdfeba7ec5751fa66f57794188c8b374d7ea23bb1b88287ba + i*0x01754bd38d0004ee6337ee02d9527a328b533f4202a8e7379082184f0226c7ed
a = 3ddc9329092106c51
b = -aea10a6dd2de2f83f
c_or_d = 23e0027da6673789c5
q = 18f003e7d2221232b4f4bfb4853be9363
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
chal = a64555609985bd71585fa1d9beddd9455722fe01d04b2fe550c164170b223c93
A_com = 0x01715e502767694535e9aa1e22a3f2b27209475cf013a6f5891e27e4b77b3fe2 + i*0x04c8278d32a202653a35f8e60f251d7e4a5f9f28ddbbebcdebf8b64b941419c7
a = e25990d07e475d363
b = -a99351ea7c441cb3b
c_or_d = 2fb216c06d5d4bc3b8
q = 81b91cd912eabfc2a735e5c7a7d7dd893b
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
chal = a2215ef36456921b377383fda5172d4dc2dda99a465969921ffe524b37482cd6
A_com = 0x00dbe374427167c48bd1bdfcc5b988749237714b2c76810d53d46f1bda867e49 + i*0x00e3192b88e96159059a6fe737b9a58c026031910e30fdce8a6f9395c9e32d5d
a = 103ec4558bf8b2f949
b = -19020a05dbd8438d15
c_or_d = fc85d65b979a5cfd2
q = daad528cbc0226a114d6148bb00992707
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 4
chal = 1733809f73c755bfb16e36dd4ea77d1b47900607021fda1952d2c4901d24ae53
A_com = 0x0196f7e48111ddce1b2510d0397d49add4f5f34b65b6c889df29b8c2eb44e5b8 + i*0x01efd2dfd1c4655bf6b9c89b96985d0bed9d0b5f1976bd2d2624ff6fc8505f3b
a = 398c1b40cf8f2f3a9d
b = -3853487441c3c28aeb
c_or_d = 1d68647bcb5d2b0188
q = 72385b1af2512e55b28251c384aa2e3a3
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
chal = 8b030d7fc31d308e168b491cc29eb22256dfb56118af5346ab0277aad44d4679
A_com = 0x04091a2366aec52cf44bab252773ba3854ae88599fb8702ef2cfa72c5ee58387 + i*0x0066244af13adcf9c148d1a89471e45b389c0c66f36b17ec6a72fd7f95ce0ce8
a = b8d71fbd6f0e0d081
b = -3dc2d108e61fa34ecf
c_or_d = 3c14374c2cc3db9fe2
q = 6afa23839d7d27d1ed582bd9b2556741b
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 2
chal = cc5c25935934e568c5c713973fd4490301c586d02661acc83eb3508fed1b0f46
A_com = 0x04c264cc6ee3681140f9dff8dade6bcfa1a4c13cd3f81962625acb497007b66a + i*0x0492ffb8eff89883be7ce854e8c93627d23b75aa27bbbc839b422f81fe508c92
a = fee01ac90291b249e
b = -1de4136fb53e548bd
c_or_d = -36512a2737fd1680db
q = 64f99319ba59e298bd10ee8fae94e7377
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
chal = ea785352bd643564989865f02bf3803dabab593a82af6583e5d86f9973ea7162
A_com = 0x02fba119e6c9c54178855f0279b66b12dfb54cf38f45a6c0c6e8c1c95e315801 + i*0x0179a8d91c7bad0dd1a6031f137f5dcfe2f005e9f1dc93f4b2f38b72c6a0a11a
a = d65650989c2c29ae0
b = -623de4bce075a1283
c_or_d = -1ba25d7fe6d2f3c3d5
q = 8d590e1b21d29be57fc762cf176c6611b
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 1
chal = f83e21b5442611e21139dd99b90a4df91832981e24f47616fb4a42c2f442903f
A_com = 0x0289d40e991b141b1ee429e361077dee0c9be3ea68fd4d93a2d05f572d71548d + i*0x009d7901d37926e21ec3b746e7b6529049c90ff45850f5e39ccfec71c0de9260
a = 1852eb2d7aff32bc45
b = -36d16028922dbbe155
c_or_d = 19c6f136961df18d83
q = 4a63c4bf6e691846c981e0eb4fc34e4a3
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
chal = c105cbbcde99bac15f2b245c4d58fe7638167cec9db045f2023ae45c6712ea37
A_com = 0x00a229c5e91b895ad348d4dc5dfcd1c393e3c0d947a66d3c7271d399e48c6a51 + i*0x03f40760ae48785192dc869ba8f95e537f506b1700c6eba72874db372e2928a2
a = 3213c6c3971a645d2d
b = -ebbf48ddd4166aff5
c_or_d = 2c98c92bfaa7cca274
q = 10e4bc491ea0a1383abd2c64154755b57f
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
chal = ba17f626a0c3e357e0291fd7cb6e2a8cbf0683346b87bbd3b5736cbe59656349
A_com = 0x03542ebab3e6846ccecf368e5c86ee99054ed9ee5a61d6dd3ada732226324882 + i*0x031383a50e99c4159c48c44e41b22619e7657040f25d5d1119cea01671ec35e4
a = 244e9c1caa879090d5
b = -117a0172e573e7b871
c_or_d = 1db6bdf34487e3b293
q = 1124bff902fcbaf759fc1ddc33d14134f3
hint_com_P = 6
hint_com_Q = 0
chal = 6741d9bbc98217ef773d14c28bd9ff4040dfb67e9a233cd833875f7b8d52c47a
A_com = 0x03bd6d7d001265f77cc96709ee2af69a2a9fcb2b45e886e701e0b5673f192054 + i*0x0205b40ce9166222f08c38e95d65614588dde1ddb9490dd301f64ad8f5a34e34
a = 97aa85c006e1520eb
b = -3a892d9ba35cfa4170
c_or_d = 1cc04c7e83f56f94ac
q = 5988e09335df17cb8dc256c2562055ea7
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
chal = 9c83397b408e59d33cf04aa8f60dd938ad2333613108bb6d772095ed7f99dd98
A_com = 0x0002675759942afbc7842667fe77023bc0d0ed1c2fecab6182052eb98872abb8 + i*0x0176620d444b22f9873f609ef670e18672deeeed5ab0fb999cfae7bcf37a15b2
a = 16a3719af65834ef7b
b = -2c922df7ac2b0bad0b
c_or_d = 2fc65345f6d9c5d169
q = b7c7c488e8474c604f7ed1b31e3d9b60f
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 0
chal = 329a8fab9de8d1f8b6b11d765769ff9553dc21a5f28a777d7fb4d48f5563fb87
A_com = 0x007fc7b98269a33b7c2b434afdf00f162115579bd9a21e6388f0ab53d6bf13c3 + i*0x04d5e69e976dc76988662c7c30c1e5c3496c15fe7c9903ff4499d2385bb39291
a = 3899561c3a774f07b7
b = -287167b8f8905adb88
c_or_d = 36bd19cef476e7932d
q = 17137e59e5247218ec01440de714971ddf
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
chal = 2156cfd08f2e4551fe080116ad3add5892fbf2ca8ceb68e91f1e705ddeabcc5c
A_com = 0x04a71937162b8e97206c1d79b66b727a811f086fb2354a244e6f8e6879d7b2e4 + i*0x0460ed5eb6b4851810895f61205170be360943758191e29f530d642c711ec201
a = 2617a67f5c46094d5b
b = -2ad53750e1b57cef08
c_or_d = 168c6b42d3bcd252a9
q = 29ed6eda6c1464ce3221fef414b035108b
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
chal = 80cd63c65b510e9e5abef4e4d41f7d7e66e6551c7518665ea63ed7f6fdcc9efa
A_com = 0x00922e3fa4c6057fc49b2ae3e3509db59473e69d6b50de5d5c8debd2b871e496 + i*0x04e08c9bf189fb2149b3a4bcd76adeb597e56e10af0ac590f4878e885183cc26
a = 2e7ee44ce78d75bbc3
b = -3aa47b674ca412fbc9
c_or_d = 3b121683ab0b081b07
q = b53e42593c5799ff36852604e7464b4e7
hint_com_P = 4
hint_com_Q = 1
chal = fdadaaa7dac710eef216d374db103c818d887ed371fa9a7b64c491502d207fae
A_com = 0x027d5018eb3421c32560f300cfb004a70f303f8fac88d9a3bc0a4d93060f04c3 + i*0x02c67557c753fc49cf932a81cb0b23ff3863d322ee01151cc6d11c9ee07e1b14
a = 3211766e02c4bcc53d
b = -cea5e2e069969cca5
c_or_d = 1475dd8c881b3666f5
q = 10247d0213654adcd1ed459929a16f5b7b
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 2
chal = 71542a0ad1ba522a88910390fe88ce825da8642cebbf05161e6772b4d4792a83
A_com = 0x0463d405e3e2c482b8739ba15b2a80c07705f99ba1063a05e7f8a42f22bd5238 + i*0x027b0fead0829811100d806234a782bb1dc4a53db5cc4a141a82ac7cb71e2da5
a = 1227a0922683e8d16c
b = -22ac2a97e5958f4689
c_or_d = -37fa7ab2f313c17c1f
q = ed08b512e981533c4064d83da3b79dcb3
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 4
chal = c9c15c3a3ec854648776a882044bacf90a84cc0b2a87401c7adcca5a36532604
A_com = 0x027d9c54a2ddb7d414d104ac25ecbe3f791c4b95165c2e9f4ba9e03852b3decb + i*0x040d315b36ed6953ea82f9083671519af52f82806682a47d4b9fec1fd2138554
a = 3d1a003ba9197cf0ad
b = -a4fce3c68b27a80b0
c_or_d = 766afe111cf79634b
q = b121521864c295d1b463564732098ec3f
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
chal = ec5474dd450125c3e0a205af01ce2b106d9d90e608ca3351d08b41702de731e6
A_com = 0x00e45ad6e3f6b358e971245cde7e3ea0626397b1cd91f4ced77120ba796fe6c9 + i*0x005d0dea0ad96684b5a26f8220884af31743e6c36fce497978ddde13b3e65012
a = 387f95d0ae16b3cb5d
b = -1111383a7e9929b403
c_or_d = 254ed6a18a2e7b238b
q = 7356ea2640f8e5601feec84bc80b0822f
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
chal = 33c8627bb7a9210eb92f892cb90aa7bf4f7756f72f85a09fc6749cfe754115fb
A_com = 0x04dab9ae53a4834f2373f7a810f1e0d6b4fd5916dcfe589f4e7cd4cfd62a84f9 + i*0x04507ffbe280cde9fbeaa4077d0ea181f31a9c32c8782e723e7db3a669155f1f
a = 28f80221544265e113
b = -362d1665ac8a346d05
c_or_d = 8b792a46f3aa0f2bf
q = 6c7aa987f4e7a0c77e392e1ac43a15a3b
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
chal = c6b0e0e0066872c768cd9a59812e1e2bb5a7cf29652b50085c80ec8ef920e7de
A_com = 0x018cd8cc02ed5546cd87aa8e25df792bebed5aa4221d11c40131fd4c37c66226 + i*0x01727d4a6d3fff7710ccbda8b4f8a4d02fc299151baeab74e953d98c6b4ccf92
a = efe5fe729514cd021
b = -ad4ddede6a6541f52
c_or_d = dcf4b8f704a51d7dc
q = 1ea4b2d8a6ab7d7d97669f39b2b8ddd243
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
chal = 3dbfe096cb264e92c8cd1853802ebecdbbb42890d819918aa9feb6afd300b8ca
A_com = 0x01ec758aa3c9e6550da9cf806f0f5613875411dd1733fe83f6a8d672776a4ee1 + i*0x03b37dc041b336dd766f61b2e2ec15215cdcab0ac719d9c7c7880f5c5cdee4d9
a = 1d5091383651f1dfe9
b = -1712e80b1a293c967e
c_or_d = 1ec5539cc8013001c1
q = 143c566d905163172145be92ea446386b7
hint_com_P = 5
hint_com_Q = 1
chal = b0d78731d7b0e6d66fc96b9c353c0215fa2ea1d34547ef5acfa08013627834a9
A_com = 0x0353564e5946c6b0d4f1d66ae89abaf7083ab4be724c71c1b50cb73d267f722d + i*0x0060086caafb38348a35b05699562d06fa2c53106eef48aa87ecc923929f914a
a = 3aff1c7755f46d1675
b = -194013468599bdb4dd
c_or_d = 13f35c068c0a3946ce
q = 1403853eb5566ba3b302be3804c30dddf7
hint_com_P = 3
hint_com_Q = 0
chal = da64d35c5edeef4b9e97d75e117f6b41d6363600fa37428df3bfb1467bd8bbda
A_com = 0x043ccd0b382344df867d2e583e72deeddb6534b40f7609d1016e14580440ef75 + i*0x04e3d5b8dcf684605d55530abd90acb00d9425bb4c4aaa2ccd4f9a979f14d466
a = e08198f43a76cd207
b = -1de069535754ca2685
c_or_d = 19945706aee53ac
q = f906d0ef57bbabca4783d039489c8489f
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
chal = d9a189dc584562f25bc7f3ec03e5fdccc94c44e7fd534174527bbc5310c34a4d
A_com = 0x03a32312185d199b8f1f0d066b6b19b737ac564642e320d128bcda705c61bb36 + i*0x00b1e529f9cfcc02fa2da49c4b967bdbdd3a727e1dd87f024de3a06071fdd940
a = 1c5b006ef127b58eab
b = -6638509f67ed2cfd6
c_or_d = 3011c6bd57c72b7d7d
q = 26841f207df0e1e34ee083876e44ca87b
hint_com_P = 3
hint_com_Q = 1
chal = 9050261f4142cb732bc3e9881050423880c673efc37bab4a509bf4ba49992bb3
A_com = 0x0274678f3fb6c7c0942973a1fa1417361557d26c8ed8cde387bfeb9f316a65e9 + i*0x010b61ffe8fd9a6e2a85aaf4e14d28b03cbddc999a7c30d62a84016d23ffe617
a = 1b37336cfe4787c3
b = -e6ecdbbe18aa338b
c_or_d = 3900dd995c042f871e
q = 50055ee3776fab044eaa37573990e1ac3
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 3
chal = 2437f5fefeaada4d539ceb013b4e8a3bfc30f87841bd1f6138ab23acfced36c5
A_com = 0x024735adc74cf4f87d7f46bc8b8f62cca9783d0b8be79845984e74fa9c637bce + i*0x035dd17e4d6a60f5e62693e92492e3250e22685fbc0d92df198a3686c3f5d0dc
a = 36222bf1574665595f
b = -328822ae9a80447599
c_or_d = 41699063e5fdeffcb
q = 2c0fa5ddd20b532c46446fac4173bcd37
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 2
chal = f3f81a31c72935fb6d0ebcf3f0f5d612ce4f108998b2344bf13ebc9190f9061c
A_com = 0x0057cb16a848771e21a33e60f3e81d53a2727ba6732bccfc2c3916484ab9fc01 + i*0x04bcea18154230f59ffcb799d83ac2ea68be897de7a63d333d2ce90069f6cdf1
a = 16752827f0413abdde
b = -197c36ed858abca40d
c_or_d = -35ba7e22774cda2b21
q = 27b06f2aa6e50186893f93c4e84cff1d7
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 2
chal = 822391be320e03793ce036f204deedb91d6fe4bfb8112d2d9be9e50e3f4fc50d
A_com = 0x03bd1e9659d43493e2f27cf1e7bbac6bf0448b291bde3b399443bcbaa44a6bf3 + i*0x04f760505057e0807e73455d73bc2c6af58335ea4a87a0be5a6d3425011a0b55
a = 3c83a62e381e9ceba7
b = -25c87d1ccc1e29bba0
c_or_d = 91e8eabf03a70e09d
q = 57f56e86541db7119d1894df4924c7c33
hint_com_P = 5
hint_com_Q = 2
chal = 1940d7cd76cdd84772fda5294ffe30bbf1a5b8c86467b5669b82ec0abfaaabe7
A_com = 0x01c49c2d838c13c6ab8a35f0b85a134a7c262ad3f4afc455e8f4506bc16f996a + i*0x02bd90fccd1707f0edb9efbee2ccc1fa5d8d56f36a7712464f24b85c0e2050b7
a = 1f58406c27e9df5af3
b = -30f0850a3628666f6f
c_or_d = 24967f100b956aa45c
q = 11da35654811480996974909d1b2c45d7f
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 0
chal = bfaab7a90ae7420e777bf0c7d44c4c518d7a53f9b85ba013f24afa5685309ddc
A_com = 0x005b9876b70e8e9b65baa3816cfdc852c462a3d890e5cfa4de35cf1ef42b8b2f + i*0x02aee5b8c94fde9235aeda8840215bffa3a0cc5f590ed63c10cf99a2a2347edb
a = 2b85b6c5006f4b59db
b = -34b77b734bfadfa49a
c_or_d = 1489a4f270d98fa458
q = 12820623ce5e4054a0f50384ad7f511df3
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 0
chal = ce111e74f0975673e37b8b0f9ece0705a1d5d73780b4eb902e350c2b70317d47
A_com = 0x0166c69932e4e27524f31bb6071f4f0f803eff6251b5d05ad1e0659c31687991 + i*0x0002593940d5f3a1d3f38b0941453eee0d2cf8256d84d845b8fd445d19853cac
a = 2b2375b50f6eba270f
b = -9e8c26d4520ecbc7
c_or_d = 38c66fc03fd625d388
q = 14a7ad8bf6e70fe22429fedfb154485213
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 2
chal = 479ac14c7f46a15244fb88d4b0c37cc470f046014e2fd3440e1ff8d588af9a49
A_com = 0x0020e470de0354278a4ad3945723b2a81ae4f8b5d235583165dcef197345ac5e + i*0x00501908da9da01d1bd6f4d279e24f809a486967e05d859df51f27e3ea04d4f7
a = 59c9e8a6da4ba6bd5
b = -36bbe1aed92df63b22
c_or_d = 1e7d9bd6dc8e4c9ad4
q = 12add55358d51ff54f1a9c8ad9f744ce63
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 2
chal = 845346b9cf611d78d5714fc56590572a008f6b13f48500e14bcca83b33e9d45b
A_com = 0x04b118c030e6b74699290c36c094fa2522b417a35592653fe6d72ece5b95c62f + i*0x02fd964939e9003ae8505d5d1e48a632e1e7d57197dccb6792309fde4f93b385
a = 2e0001c05c875c793b
b = -3a01c91136c936d5c3
c_or_d = 2d15e6e12448d4a81a
q = ba95277b2d5ad1da583052a3a4bdda7db
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
chal = 9bd6044da4211ec27df64f5302aabc0e5466807d03205232c0f2cb5babda25dd
A_com = 0x03ce749c9229f47371d9b43e71002d13af9f6e4d865a59b5b2d889d7a7a03d6b + i*0x009b5ff7630a769d47d266670444a5d93901b0f20c9d03dd2d14289c9d5601e2
a = 10c6483e87e9fc2ab1
b = -1f2ad4674eabeef4fa
c_or_d = 262236e70739544cdd
q = 1f699a3e6056012caa4da86701dbc0dee7
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
chal = d081bd70c84c28ddf9d490679081f389eceb542f9b50c8238d7092bc82526728
A_com = 0x00b14a1092dd0cb165155e676c6ac4135fa3a0353b1e53cb9c5f52a924c5fc3f + i*0x03986ac4d16d34c27d55e304a6959bff9802d5e42939725033b14f615382afb5
a = 48036fd2505562001
b = -1fc388970c44d3100f
c_or_d = 3e600c986c6ba36e67
q = 9d8f703d52fdf6c8d000e90d6fa2fc77b
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 2
chal = e54093627c1b6ca02e1f86bae42444ba56c24a85d417e6ee837944ed38c64fa6
A_com = 0x01d73793bbc51056652ee9560ab076c11a1ea3d837c2c0368f0864e81b2ba978 + i*0x042b9082a83e5aff0143ac959d6180f18c882ea9b90b72c9d6bf01c6613af2f4
a = 1ba421416de03dc8c8
b = -2dbdceaf4f9c972d71
c_or_d = -2f8a9cb50bba8128d8
q = f0a9ffa66f1063d04b65e6af5b34ce817
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 1
chal = d6c53bab0a8bedecb0c36f4d844f299f347e8a8e365b21385bd9119580397c73
A_com = 0x03fabd4e50eff9287e2f493d99af6ea99002adfe7af44765aecdb5718d6c55dc + i*0x047d86060b978f39e613a87e413bd32872cad6acf94fb5baa97e9ad2625eafd1
a = 360395c5e80a18dd2d
b = -927bbdf59f4836102
c_or_d = 3e47cbc1165e409c83
q = 11ddde64eec163c1ea91632a3fe03c3c07
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
chal = c8e9f7a298bf300caee33c48f327b3094373ca36aeb721aa1b88bd4986c9a70f
A_com = 0x029a017272d28c0a3b6b9f7cb9017a5cbe7dff5856b0c1402a12f42bd2605efc + i*0x0104673ac4ae3dc41e82c9e2797ae3a5f14db5b598377b559fe58830c7da0fb3
a = 2e3375733ea2739d93
b = -3a0b00d332f841548f
c_or_d = ee52ce89348486a2d
q = c2ac2dbe632f52fdf20d19ace3f0a4a5f
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
chal = 17bf4924a6e661f7bc0291933071f833f5df8d42bc2b6676fe550f51e5a64238
A_com = 0x00d461f95ba8cc201fc381cdf7955e79691f38b39cd21749dcf829f81a980f4d + i*0x02742d750043309b5e1b96379a3471bfaa988ed2152fb757a73b203f13da20a1
a = 318c8afe3172d128a3
b = -c60fe3cbb9e5ba99a
c_or_d = 10b92ae13210f2b165
q = 1735b5a32a1e470401efb6c26252eb301b
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 4
chal = 56a8b4b4fc1780060ac33035514728e6f96fd58e21a9634bdcf191916630179c
A_com = 0x016ff14aa84f9d82b7ab423f7cb4ff89a838dec3184096dfb850f1dda7cc442b + i*0x03885fb8f0b4735e748bbd93d50258743112be245cabc8a64295377d5cbc122b
a = 735b0c892b520cd9b
b = -15530780dcc05bae20
c_or_d = 1b1199b87ffb72fab2
q = 11a692f01639c5e20e517902c9743816df
hint_com_P = 10
hint_com_Q = 0
chal = ae031e68b36610a98d99346587af80036cb95e280e1b8856bb86b8430180a5ad
A_com = 0x04b36f33aa3eb0bb303341ac574cf677f8455390e7de3370c7be78313289521a + i*0x0252ab46adf78f1342620358e398fb33710ade1c4734da38f1866e87d28ee6e6
a = 2b87d182da8c57996e
b = -95ee15249f99303f5
c_or_d = -3c049f798a7d3e4a7e
q = ed41b13c0d4fcf3df35f3828b35ca9b63
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 0
chal = cd8e17ebe6c7772bfd6e4b98547bf1301fefb92077926837d74fdf4376cd98d2
A_com = 0x030c7c13e4aca1699f32405a5f5efaf89d9f1a868f46c1266406090b4e0d40d1 + i*0x041313002362b336413b21fd1d7d44600114a0abfd54a51855fb8962765997bf
a = 1af14206c10b6563fd
b = -39ce7e8282dccf04d0
c_or_d = e441886ff2def7671
q = 50083a7b69f4f3e8286cd3d8051c81af7
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
chal = 94a2f8c1dd21a124f561e571b4b609b91761b6d09b1e8d60a709ab34b74cee6
A_com = 0x02c878629f46c99417adc05cb9d34fd32cba75f32e74b82a515cd25eaf144858 + i*0x009fd6928319f6365bbda972965d7b95972d6e3757bfec06f1092c54bde1d7a6
a = 61eff9b47ec34a5a1
b = -129dd21b7b8b78768e
c_or_d = 195610358bf236c14c
q = 35104b43d2d707a8d3fb56631b40bd8e7
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
chal = cebbf5c5bc91788dfdaea4ee11e18f7eae6d5445a2a53a6a831c0b416af4d6c
A_com = 0x03d6caf06152c93bf3ffd4e8ba3310338d7b9ef6b08da9fe25f132856b5d690c + i*0x02aaa03b6ec3260222d83b4968ab0dd690abfb1ec6f79af238a85d5ab7caa216
a = baaeebf23b351d87
b = -3b19a8081a769c50ce
c_or_d = 2b70a2efe6d48f70a9
q = 15ceccbc70f63c802000ceeeca2457a303
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 1
chal = e7707e50723195a7ae3792a5648007565ea342b196fefe708315d42dfaa0f9fa
A_com = 0x047b9653ed5538acae83b018cef775308dd797ce235dea522f4b5f7dbb210869 + i*0x0327c5036c492cb03125d6cb0ee0ef8ac0805b9302d5e109a0b261204ab0545d
a = 107f678214761160e4
b = -1c26cae62f0a64dcc9
c_or_d = -809af30c846f84373
q = 892f8062ad28f930732a7a43333b33783
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 4
chal = 365eaa76484e5cba1adc4893efa8930c99469334d164a3af836bbda670c96445
A_com = 0x04ebfe908461641347fa9e57561854dbb7e42353819b7cf7e47ed990afec4c8f + i*0x0063eb142fec28ba70d6d14954b01a517077efd908296cc29fc0e8006837f7fe
a = 2fb4ca333666765495
b = -2fcac88eef8abeb96c
c_or_d = 2fbdbf4e699cc21062
q = a63c7e3e2d62f98cb77a04abd713e82b3
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
chal = 85d4b13da6dceb309b5e78bcf95f3edaf071d6a382eee10221fb2e840727c708
A_com = 0x03f4c73c77cf50b96be09af11c28820ea83fd1e86534301a0688f28bdb36a88a + i*0x03ec9c3d44594830cd158d3fc252f97a1302b6834ff2391a9a551d3762c999a9
a = 275bc8251215803e6a
b = -1d05eec5fd9608ddd3
c_or_d = -1e6b0d5b2575e8067a
q = 12232cf51899246576883d18e8067df06f
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
chal = 5aae317f4d3fbec7684ff2d6ee8dc0cf9ac9a775f64593b0429c65843a5a38a9
A_com = 0x03e10d970368954cb17686a6e7c03e6dbf6137196c9fe7275dd39917a046e8e8 + i*0x02ff36720c0e1208ca7e3e27c0f648edb09e7fb4ceaca7cae4c23d9cb51af815
a = 17f533f7959972288b
b = -1b8b2028e86bc79697
c_or_d = 24f4377ec5bd68f8c3
q = 1c780840c97b592ed27e982d145108d0f3
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
chal = e6c3a98af3d72fcbfa5e202990c4b3adf8fa83fd18d9a5ba276889fc5222f259
A_com = 0x0481c16fe334339948b4941d948af4cd80b8ad9d43826113910be11d511feb19 + i*0x02b74d650882e67d749fc9b79ef3531d7f853934b448fae09c899482661f0b97
a = 382ec6bd0749021825
b = -1f44ca6b882c09aa5b
c_or_d = 251ab8f7f0df2af0e3
q = 40d0e36c7e112076ae071cb60997d31a7
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
chal = 321839a14189e1601a7685bba4f6de6d41ab593fe7a37af7644462348db46e96
A_com = 0x046c43fe550850607efaf79e5318a6ab42a08d898a4c5d32d110f1ee318c9b07 + i*0x01dd4fa3f0e01608073dbafc28b27447b0458079b6a6a37e5479bb9de9c47155
a = 13e1e344ec7726750
b = -356b01da7eaedb6845
c_or_d = -1a4a0d67710a61a8c1
q = ad2b5f68e6678f84eb09efa0feed0c173
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 1
chal = 19f6e0160937325f2edb59933c49b381c7029025b7c6a32a10a2475df5dc64da
A_com = 0x037f0097ff789ffaae80f7b1eb11345ef31db3e4b9aeff41f514bb9ffeb09691 + i*0x03a809cf31a3fcf6e8f90a0f6077d1503e5d51ce28cb72d86b271062c6d27a07
a = b57a8c3d64ee2a993
b = -20ce789b7a36914a55
c_or_d = 3d79356eb35311acda
q = 124a359ba001c9d134fe1420a98ecec5bb
hint_com_P = 4
hint_com_Q = 0
chal = 2a08885154bce2f663a271e3b5adb06b93088a58f2a68dbf8c47f4313b63ff1e
A_com = 0x0473491c5a50d110c064080a4c58950a4adee35b067d82ebbad911b74bffc9ca + i*0x00c3af77a9e8e39d81e24a111b4b6e480770a3ea7b7cffc67f27cf2e14b623f2
a = 14fd8135b614911bbd
b = -2878070de6382f26d3
c_or_d = 8c0512d7245d2e454
q = 1655d0bf406b6beda2b3c000dd42d383d3
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
chal = 2dacf2f0a5f5a28c522d77b291d870d97a639373686106e930d1aac8e47da247
A_com = 0x0497c3b8c321434657943105f05195e25428f7ca954e022f4f42f357348aa5eb + i*0x045b6a46183dc5c217267949b627dfd6446fe37ac74bacce8f6d0867fcb07d01
a = 3608fd9745aa507857
b = -9f4a0c3db7b2b19db
c_or_d = 11125d31b78c055c65
q = 9f2b109612fd7bfac69f89813a7129ba7
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
chal = 994faa3ceb27350bc025851649dc8cf1f4db7b34c369b70ab3f8dbd557320342
A_com = 0x02d968d6ac7798919895d798aeb4bdeecd665a25e5ad2e77d28d70b5bcccc3df + i*0x04c899571139b722efc3737f2138261b67334dafbf3cc79cec9710a263dcc51b
a = 1dce7cc22074b60976
b = -b7c59fbda867cf2ed
c_or_d = -254b3dca2b85e97d49
q = ab2bdc1ecb7a3af14fd2d4783b0afc1cf
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
chal = 5b1b2cecc6edd0dd6ed2c1114b44319ca2c0d8cd0bf43285488f1a2bda8c9b43
A_com = 0x02689ccfb027ef5d4ae45000771765d5d330a57e05fd95de0632ff20553a20ed + i*0x042b4788a33992d4fbe8937c8511b1547d9608d201eb171a9139bc65b5f4c598
a = 3c1c8e1269376749b7
b = -359d352f99ac646cad
c_or_d = 453da40f6686541d2
q = d8f297d8262c8b78381904dcca9aa119f
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 0
chal = 4ad31764ee7e8bb993a76373a00683c3a744e3304a0ee64c652f64ee85f35e81
A_com = 0x0235f073d49223c89bd7266d119a2d71248d9f8cc3de0b04ed8b10e58e44d33a + i*0x041494eea4d1bdfded326befa37d3b65f98a1d88de4ac17b44c0df5626ac2ca2
a = 348ab4d49729447929
b = -38f57aa4c5192b61af
c_or_d = 2ec8de9b088d39f558
q = 21c4a92bf3b9304b328107fd40cdd7ec17
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
chal = 8d77e38dbeab1acccbc517f070a7ee9efb3a2f26dfdd580e7dd12363a8074bf
A_com = 0x01db9811f05c206046734725303c6731394d20d7ff8b5b723be52d9483449fdb + i*0x018f05f76fbeb89b2de2fb34fe8c4b0da9e8b163646f5b9178618d8618646d44
a = 281f1454dfd7efa264
b = -2b2f71753549294fb7
c_or_d = -ebef2d8607eed3232
q = aed2e565283b3c44e1b243f9206b54e8f
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 4
chal = 85c189c8f7a6368d826019e65769e86de323ea4505616bbee154e2509ee40fb6
A_com = 0x02178a1c34a551fa446e6eed20d78e4e41344e4feee6b889fbb852ec38ad4520 + i*0x04e14c9049849b3790f66f491a7e3398a6a2f1aac85aca6abcc2ca98e484cb7b
a = 1a4fa59e5ec78871bd
b = -311cbc4fa96675e0cf
c_or_d = 322957cdabc9749624
q = 74ad37d7902e1a801576fcf7a919572f3
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
chal = 1f6c3e5c126b41a13a5c02c561389dd985d367377cfc57c27dfae3beda6dec76
A_com = 0x04f063b29dc64b4e99925d6ce546f37870e90f6328c2f302f13dc3007faf366a + i*0x025b324b87ddc6ead82e6f51acc9d2df72ec552b50cccf1e1f4b35d520268403
a = 376eb8c2e3eb197d75
b = -17521d1dcc0dc0d072
c_or_d = 7b1dc74ab828d8f60
q = 145a9d132a53b31ac05c391fd584f2464f
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 1
chal = 4aa2b1c43e926d596230058406286a10f88478dd63c8e9fcd7c9f59904dbc320
A_com = 0x02fc1db66395079b25e8199defd10efe113dcd4f32420ff7d4ca0713d7129e06 + i*0x02b1c259de8c64239fdf860c50fc2bbf0d3d91085e7542a18dd1fa6ec475c445
a = 1d82c1b6155996f4a0
b = -20aff2d2bb7f364c7
c_or_d = -5e2bb112dfe45453b
q = 1d12e73c73445d4ee7abbd0c0ad8dbf72b
hint_com_P = 3
hint_com_Q = 0
chal = 31058d09c1745b7588cc63b76cc961f5051fb256497053abd3ddf0f22b47895c
A_com = 0x02ab0ed06983f3fa7fe3423f17cd718a36475e3eb57204e3a7d6bff501de378e + i*0x0423f9c23dd0a46e1eba9f923d522085134e03ae9a39404b6fc9ff9a3644ed39
a = 1d37ad89a0e1e9e716
b = -2e656fae701988d01
c_or_d = -7895f37c1df1fa5e3
q = ecde66da7f4bc4e23fb6aaa8c1ebbc39f
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 1
chal = b062eeb734be32c0de5fd86fd7c9771b78526a595e56cbc344558d4859abad9a
A_com = 0x0049aae8ba2a6b3e120d6f1178d8786cb795d288773946aaa351f7d970eab037 + i*0x02a7c58cfb4dbbf2551f20ed70aecf6d6c7e2d87c1e3c173815ce07588c24025
a = 235659ff50fd7e62de
b = -2c294beef487dc291
c_or_d = -de68fc3e0b2bfb44d
q = 21ad0490db1ea12ccc9e40a447bd14847
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 1
chal = c8d81b9d6ab503e3ebdd68d9b4b13ae1ffa2fe2d9e96998aca2290daf83e8b79
A_com = 0x0194020e0fb1f0f2e3533462e2e9f124330a3c10342ff09e5875c680b1b4d98a + i*0x0084b2c760f1448979a4aa3461637a31271777759319fbb0f1b92fb1ecf9ca7e
a = 35ff2ce040ac683cb7
b = -1d24de7825c0ac707b
c_or_d = 40aa242fe51e6e24e
q = 4307e34e11637eeaaed56c05aba7d7a6b
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 5
chal = 85682aa053df25efb6eb3d0395aea1e703ee67f7c38b43f230646a8e61d178d0
A_com = 0x02705fe3b86fd751c53db9bcfc5b9e133aa0a360da1d11ae109a4337bf4c3030 + i*0x00d813833b3a1ba887a1ad4ae03ec1ebf7088fdd811b2c506475156662f0043e
a = e300b8805ade253b1
b = -cd3e9fe25a9cb61df
c_or_d = 36944761c99a28a3ca
q = f2a7530767e881570179e8fa937d7e7d3
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
chal = c6a5178486ff8ad96c2b7ec4fbcd1c6a6869ecdb530cdfbe53333948ae9cb699
A_com = 0x014ec0f3a9ec7909dd692e973b60142d1a80583fba9403e84c520cf6a2190cdc + i*0x0027a45c2c526f03fa9f6fbfb1ef44123d8dbe6f7b421a695fb40e055f6dcfd6
a = 35880f09cd13ff81b3
b = -3e6011d83530179490
c_or_d = 3d39889b09d762aa19
q = 16dd1703072a0ebff2d765d7f7c8277583
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 3
chal = 48524b806693d7a5a7a32d3852802e3d0ac20785de9a098e9f712835f8626bb3
A_com = 0x041b2c9c5536882b3bd03b5779d35acb1127fb58c2b61e58d361540aeae8ff9a + i*0x03b31a90b21185721e435f7ae5628d8655debc9cdb0f4224f07ca9984d8b4a94
a = 1459cb5cf6f36aed65
b = -3749322034ad9b13fb
c_or_d = 38817788b11bbffe7e
q = af27bff52c3dc3238ae8acbd72df93faf
hint_com_P = 2
hint_com_Q = 2
chal = 190792d6b7e2d9dc2e809ea42561db9254d18f312ea9d010a4bd9676edf48863
A_com = 0x04f8d4f8b93f23190151c7c8566bb0d89a24b1aa6f16920684a5c094dc277afd + i*0x0131d6ed720eac1e11835c3efd29fa1b2163bbffd736bb7f8b93fb8f50438580
a = 36c730b814d6cbe4a1
b = -13bacd284d7c77a34d
c_or_d = 3165dc8d9059c13a11
q = 12a36c890649d585ee484403c4db7e84cf
hint_com_P = 5
hint_com_Q = 2
chal = 394ecf283d375589b3bb0b439ec55a446a29f65ee0c148cbea8e380238c74298
A_com = 0x0163c0a7ca8a423e678b7db3842cb498b3c5b920415731e3cb45e61595debc73 + i*0x031035666799ec1a05a8518c0b8fff36e835dcbd5d6821af883e878a48f7bfed
a = 14be7569cf10dbe9df
b = -4481061e07fefa63c
c_or_d = 1fc815bc600ed9b613
q = ecc5b53eb465fedbdf6e1df7a06f495c3
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 2
chal = 908574b0f0281220b22d6dd7d457c17de9e0fee855d8248eabaff500c3fb84dc
A_com = 0x024977ca6c7fa71c92ef49e449e3e713499442b1a9af307819f14a998d5c88b9 + i*0x002babeaf105f3b59186373615d1640c2f0efbdcebc9a1ec373f43e9130c499d
a = 2bb14c9271ff2fb225
b = -139755c5b632cf8750
c_or_d = 3dda4920c14cff2034
q = 9cbafe721a775dfb895481511709e64bf
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 1
chal = 7cc0aa4007d880aab48a85a6848ca417339e74ab1133756179778030cfc17c85
A_com = 0x03c124291c2e73cc3f837752b849e2a5fadcf1924bdef1fe55f5d028b7652705 + i*0x039b17fe5ce949a100eec3a011f587a9447388968231718b782cf3a039970fd2
a = f2b8367c3afcc9441
b = -c6db0778c3dfd7475
c_or_d = f93438b0043ebb920
q = 896b3d4616d846a8a883e3812caa9e993
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 1
chal = f796d2542e2cc352bcdf5b56601f139400cda1e476e7e9c50f1084202bb97e9d
A_com = 0x0295f4d7377f3e769f813c4dd3bb66b703a7c6e1f055d0df649941bf5d89155e + i*0x04e764c965c78c31262fe50c43268d6c0f1e5a7c46afe03085d5e0e371b27d83
a = 22ec61a4bb394c30f5
b = -3db87c1423a483b13a
c_or_d = 175e15b685b6a10d0b
q = deabbdbff5b6e16289da2828e7cd0288f
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
chal = db82da21ef3e36e5233ac5824424463c096031c2c89f51469eb8320fbcdcc9a9
A_com = 0x00d8866698510b108d233f32c436fb3305cf0cc4492896155897dad63a4487e9 + i*0x003a80b37ffce4f8edfc1c3a710e952a5fc51af85237b65059bdafe0279ab1a6
a = 3d8da00eb304867ac7
b = -1729f9ccf1b68b5108
c_or_d = 133aab332c63d03413
q = 9e26e0ddd76be11564c2bdd4e80bea927
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
chal = bd99630c93fd4eb55eed4f56bd3601f77a2fffecd28502fca569d49c42d136c6
A_com = 0x049190dc2b71505917bbf16b8d4a6f4bdd2b906c8201b113f64db15c7086f564 + i*0x0368a0524970c4f8cfd542e2089b1c7ce30bbc269d9e2f5a5083f474a81ff959
a = 11e1146520575fc7be
b = -f1a2d75343a943b9d
c_or_d = -17e50225c8f662b386
q = 1e5cc7f84ca727265209119fc225b5fd2f
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
chal = 9d1317a5c738ba883f5c50ad075a5260660975c2537e4bd367bca1616d04dacf
A_com = 0x005cc50f07c85e3453520c0494ab684b7ce8ab73eb322f88cad42abbfff0d62e + i*0x036bc7ae0f4d501a39b049ca0adf498985ad2ebc621250b4375940698ff3146a
a = 2a2e0ac3804f04c475
b = -184207090f4f30ef0d
c_or_d = 3491c7d857f0aa894e
q = 19e5de50a98590c220e1e854147a0a6493
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
chal = 29d8f3b5ac301ea74f07d0a2d4fb2daa7f66e45d12ef00444156d47efa616ae2
A_com = 0x02ba21e91cfb2d4c8df0d1a54dea0d9d823adf527d10f781a893178c11eb964f + i*0x04b9b03815dd1654e91016c43cfd6cfd6f4fc63c9e80ed9ac31d79598d17a520
a = 1cab204511d7780b76
b = -ed7f17b806348f83
c_or_d = -347acdb92cad65a5f6
q = 2daf5ccc6f6e8d580347cd4d2f8e75883
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
chal = 6572afa86df41f771722a4ff0cc5457aac19d49992c7c454c7b8fbab7aac1cdf
A_com = 0x010a3be5f3c6d44452b7b36372fec8321c62671e65536721e6f59640b9b2bb62 + i*0x00cb4ae8c3af2d26a47baeca27fcaaa5476ff66c04046d1846133c0d93c6e087
a = 358477c473187c9e27
b = -1c20a54a6e8600fe94
c_or_d = 3295f611d0b044e1f5
q = 5ba8c62ee1cea19cbae11fae8f5c81b53
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 3
chal = 829aaa874291d9d6403d7f035e868b1d2cc6c527d311fe8b794ccec84863b87a
A_com = 0x0300a3b2ed38e33f9a0f31e0bede09676c7c2e771094aa33cd833ddf884e494a + i*0x02b4530682f81b8eea99bdbd0e7c403dc752eb3d28dc75f9246af50d6cfd5d5b
a = 32d56e44a5dea920ec
b = -20cebcc06f7ca97d39
c_or_d = -349eda6785af69c9ae
q = a725afed880563bac23875edcfd57465f
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 1
chal = f89df4ed3e6bab87fdb5eae44f6c75318fa38877227d1679c542975be93a9ead
A_com = 0x0026598b86151feea83b57bfcad5673ceb590f4fe357d5086d4af377d19c37cb + i*0x01fa89c525a557a7ed2ada217f33cb4952f5a3ad667807bf473bf6c50fd37d1b
a = 5f9030b410d9eb7fc
b = -234118453e5faf3eb3
c_or_d = -270098be20259f4293
q = 53003aa8da0073f98de33290b3751f887
hint_com_P = 1
hint_com_Q = 0
chal = 10bdac090fa83133b8a1195b85934b4c8751368d8caa5c59e8220801ff0c104f
A_com = 0x04aa04fcf26e2562b03052f9012263efa3bb18a2c1d3f6f89ba31b972c3a6041 + i*0x03bc85b2ec71a6973df65616228fbcbfc06edf03c12038e674387f256b590526
a = 14c7d18e7725eb4cc7
b = -b5518b1dcf62de802
c_or_d = 3c162d8f5aae8c833b
q = 16be3e3efadf93ff55913c999b6423ce9f
hint_com_P = 0
hint_com_Q = 0
chal = f74f915e71a3ca893ec76beae37b8fc7d76240b8f589cc2187ca22bcd09707f9
